比亞迪同恆大

我居然all in 含大，準備ifc見

唉，希望在明天

Thx bro